幫人問 未返工就叫俾資料搞勞工保險係咩玩法？

朋友收到offer 但要隔一個月先返工
老闆叫佢俾定身份證同地址搞勞工保險
想問下點解未返工就叫人俾依D資料？

如果返咗工先搞勞工保險，咁返工第一日就出意外咪保唔到？

係呀 千祈唔好比
伏嚟

hkid 點都要比。仲等其他offer 咪應慢d lo

保險應該係你一坐低10秒就搞到嘅
或者上帝保證你返工頭兩日唔會有事
好似係

打死都唔比，搵過份

保險係買工種，邊使資料

正解，勞保係計人頭、工種同工資